細老畫功了不起

大家點睇我細老既作品
我認真覺得佢畫畫好叻

我細佬畫畫都好靚
畫人似人畫境似境 好正

你細佬對建築有冇興趣

唔係白手憑空畫成下面咁就收收皮先
真心未背到人體肌肉分怖或者可以唔借助真相唔參考圖片畫人像畫都唔好講自己識畫畫,香港太多人上過幾堂素描班照住真相畫過一兩張iron man或者明星相,係自己本notebook到鳩流流了兩野畫公仔就話自己識畫畫,咁樣搞法會拖低埋下面班勁人既水平

利申唔識畫畫但鄧班勁人唔抵

做咩嗟你

你眼中嘅好畫只限於人像畫／cg？ 咁如果參考住一張相完美咁畫返個人出嚟咪唔叫做識畫畫？根本絕大部份artists畫畫都要睇reference,尤其係畫建築／寫生，最重要係睇個演繹方法，而唔係單純睇可唔可以憑空畫畫
利申覺得樓主細佬畫得靚
唔知貓耳大神覺得自己識唔識畫畫呢

咪一早講左自己唔識畫畫
複製無論有幾似原本果樣野果d都只係叫臨摹
所以點解果d大陸油畫村果d畫家臨摹人地d畫幾似都只可以賣果十元八塊搵食
本質上既唔同係
白手畫出黎既係完全建設於自己對光影及物質既理解同埋想像既產品，唔係話建基於現實事物既畫係低一個層次，洛可可果期都有好多猛人，但好明顯樓主未到果種境界，更加冇可能同果班死鬼左既神人比

arch 果d conceptual design黎
果質上同單純追求美，將所有意念表達在一張紙上既果種畫係唔同
如果你將畫畫睇成一種skill又未嘗不可，所以點解果d接受過傳統美術教育既人水平會較高就係咁解
所以如果你話樓主design好，我冇咩野講
但你話畫畫好，呢樣我就有疑問

了唔了不起要睇佢幾歲